［集思廣益］下次林鄭做show應對方法

經過琴晚相信大家都有好多想法
有部分嘅巴打會覺得咪幫佢做勢
所以下次應該杯葛佢/講完唔大訴求就放低mic
但我留意到林鄭呢場show
的確會成為傳媒嘅焦點
多個電視台會直播報章都會搵soundbite
報導會比民間記者會更大（唔係想抹殺一番嘅努力）
我地要做嘅係拎呢場show
變做我地嘅宣傳平台
林鄭只係出黎鳩講空泛嘅野
要做嘅就係辯駁埋藍絲嘅論點
「我係中立，好暴力好唔和平」
（3個月唔睇新聞，一黎就抽到做show?)

發言嘅重點：
1. 揭穿林鄭冇心對話嘅事實
2. 解釋點解唔放棄/以以武制暴
3. 屌柒「偽中立，實際藍」
4. 宣傳活動（小心用字會比人入煽動暴動）
5. 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 願榮光歸香港

個show矛頭唔一定要對林鄭
佢一定唔會提出「爭議性」嘅話題
咩蒙面法 緊急法
一定係借藍絲口中「覺得好不安好亂」
借d易放風做唔做

所以大家辯材夠好
除左講原來嘅稿
仲要反駁埋同場藍絲/偽中立嘅言論

自己搞，邀請林鄭去，不過呢個應該太天真